{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" data-name=\"Ebene 1\" viewBox=\"0 0 32.53 32.53\">  <path fill=\"#005ab4\" d=\"M32.53 16.27A16.27 16.27 0 1116.27 0a16.26 16.26 0 0116.26 16.27\"/>  <path fill=\"#fff\" d=\"M22.51 13.75a4.49 4.49 0 00-4.8-4.54h-5.64v14.55h2.84v-5.47h2.8a4.49 4.49 0 004.8-4.54m-2.84 0a1.92 1.92 0 01-2.11 2h-2.65v-4h2.65a1.94 1.94 0 012.11 2\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9093075,
          48.5615009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 47, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 47, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 47, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8690611,
          48.5942934
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 21, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9605711,
          48.557484
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 15, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8510862,
          48.5673704
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: Mo-Fr",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: Mo-Fr",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: Mo-Fr",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.03386,
          48.5398016
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0118172,
          48.6437896
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Friedhof",
        "name_en": "Friedhof",
        "name_de": "Friedhof",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 25, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9022407,
          48.5552031
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9082657,
          48.5647914
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9644026,
          48.5320399
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "name_en": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "name_de": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 127, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 127, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 127, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7810548,
          48.5695413
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Willy-Dieterle-Halle",
        "name_en": "Willy-Dieterle-Halle",
        "name_de": "Willy-Dieterle-Halle",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 33, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 33, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 33, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7812219,
          48.5699235
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.011995,
          48.6809011
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7273808,
          48.7084323
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 36, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 36, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 36, Fee: no, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8437986,
          48.6080077
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 14, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8198569,
          48.6506473
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_en": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_de": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 150",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 150",
        "address_en": "Capacity: 150",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7385735,
          48.6244827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: no, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5637325,
          48.5250413
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 20, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9418628,
          48.6593247
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14",
        "address_en": "Capacity: 14",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7835657,
          48.5640574
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sportheim Emmingen",
        "name_en": "Sportheim Emmingen",
        "name_de": "Sportheim Emmingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30",
        "address_en": "Capacity: 30",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7403906,
          48.5830956
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_en": "Capacity: 12",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8455165,
          48.645234
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Freibad",
        "name_en": "Freibad",
        "name_de": "Freibad",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9742023,
          48.6243255
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 31, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 31, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 31, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5652307,
          48.5246917
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schulzentrum",
        "name_en": "Schulzentrum",
        "name_de": "Schulzentrum",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 25, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5635363,
          48.5239423
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sporthalle",
        "name_en": "Sporthalle",
        "name_de": "Sporthalle",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 42, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5629634,
          48.5244346
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 30, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9431849,
          48.6631737
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_en": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_de": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50",
        "address_en": "Capacity: 50",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7378236,
          48.6248212
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 32, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 32, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 32, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.571467,
          48.5382912
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 16, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 16, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 16, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8224395,
          48.5554827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 32, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 32, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 32, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0060204,
          48.6882301
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 14, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9332458,
          48.6547391
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_en": "Capacity: 12",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8756349,
          48.59379
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: yes, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.017202,
          48.6857051
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 40, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 40, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 40, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0184875,
          48.6864893
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9982179,
          48.688009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 21, Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9994634,
          48.6880823
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "name_en": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "name_de": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 43",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 43",
        "address_en": "Capacity: 43",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7793024,
          48.5718637
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8418593,
          48.6464211
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24",
        "address_en": "Capacity: 24",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0348445,
          48.5372266
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5658804,
          48.5315889
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9080828,
          48.7143327
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9101566,
          48.5612552
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "TSV Altingen",
        "name_en": "TSV Altingen",
        "name_de": "TSV Altingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9167931,
          48.5591082
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "TSV Altingen",
        "name_en": "TSV Altingen",
        "name_de": "TSV Altingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 60, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 60, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 60, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9170529,
          48.5591644
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 17, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 17, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 17, Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0163156,
          48.6858513
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 11, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9961826,
          48.6720546
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "name_en": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "name_de": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 100, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 100, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 100, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.760927,
          48.7033009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.763615,
          48.5740366
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0038534,
          48.688277
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.779405,
          48.6162118
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_en": "Capacity: 42",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8904189,
          48.6207096
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 23, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 23, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 23, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9970832,
          48.6879428
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 11, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.009078,
          48.6448104
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ruine Mandelberg",
        "name_en": "Ruine Mandelberg",
        "name_de": "Ruine Mandelberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 25, Fee: no, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5969753,
          48.5286704
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20",
        "address_en": "Capacity: 20",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5897818,
          48.7051698
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0170228,
          48.6884551
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9629705,
          48.5528695
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" id=\"Ebene_1\" data-name=\"Ebene 1\" viewBox=\"0 0 32.53 32.53\">  <defs>    <style>      .cls-2,.cls-3{fill:#fff}.cls-3{fill-rule:evenodd}    </style>  </defs>  <path fill=\"#005ab4\" d=\"M320.34 384.05a16.27 16.27 0 11-16.26-16.27 16.26 16.26 0 0116.26 16.27\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path d=\"M299.17 383.45a2.18 2.18 0 01-.63.85 2.57 2.57 0 01-1 .49 4.58 4.58 0 01-1.2.16h-1.83v2.95h-1.66v-8.33h3.64a3.68 3.68 0 011.11.16 2.71 2.71 0 01.92.49 2.33 2.33 0 01.61.83 2.64 2.64 0 01.23 1.16 3.08 3.08 0 01-.23 1.24m-1.81-2a1.42 1.42 0 00-.89-.25h-1.92v2.12h1.94q1.2 0 1.2-1.08a.93.93 0 00-.33-.79\" class=\"cls-2\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path d=\"M16.8 16.79v2.26h-1.63v-2.26h-2.18v-1.55h2.18v-2.26h1.63v2.26h2.18v1.55H16.8z\" class=\"cls-2\"/>  <path d=\"M313.34 387.9l-1.49-3h-1.68v3h-1.65v-8.33h3.87a3.68 3.68 0 011.11.16 2.71 2.71 0 01.92.49 2.48 2.48 0 01.62.83 2.76 2.76 0 01.22 1.16 2.69 2.69 0 01-.4 1.54 2.43 2.43 0 01-1.19.91l1.59 3.24zm-.11-6.46a1.42 1.42 0 00-.88-.24h-2.18v2.13h2.18q1.2 0 1.2-1.08a1 1 0 00-.32-.81\" class=\"cls-2\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path d=\"M292.9 378.33h22.36a2.18 2.18 0 00-1.87-2.13h-18.62a2.13 2.13 0 00-1.87 2.13M292.89 389.14h22.36a2.17 2.17 0 01-1.87 2.12h-18.62a2.13 2.13 0 01-1.87-2.12\" class=\"cls-3\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9093075,
          48.5615009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "P1 - Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe",
        "name_en": "P1 - Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe",
        "name_de": "P1 - Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9420506,
          48.6614259
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "P+R-Anlage an der S-Bahn",
        "name_en": "P+R-Anlage an der S-Bahn",
        "name_de": "P+R-Anlage an der S-Bahn",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Fr 06:00-18:00, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Fr 06:00-18:00, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: Mo-Fr 06:00-18:00, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9087002,
          48.6399822
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. S\u00fcd",
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. S\u00fcd",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. S\u00fcd",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9077055,
          48.6401294
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9085396,
          48.6410303
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9090046,
          48.6415129
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.917206,
          48.6403014
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9644026,
          48.5320399
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja",
        "address_en": "Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8612388,
          48.5930946
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "P2 - Bahnhof, B\u00fchlallee",
        "name_en": "P2 - Bahnhof, B\u00fchlallee",
        "name_de": "P2 - Bahnhof, B\u00fchlallee",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9418591,
          48.6621332
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: nein",
        "address_en": "Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7273879,
          48.5562245
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "S-Bahn Goldberg",
        "name_en": "S-Bahn Goldberg",
        "name_de": "S-Bahn Goldberg",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja@(Mo-So 06:00-18:00), Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja@(Mo-So 06:00-18:00), Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes@(Mo-Sa 06:00-18:00), Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0179406,
          48.6958998
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "S-Bahn Goldberg",
        "name_en": "S-Bahn Goldberg",
        "name_de": "S-Bahn Goldberg",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0190346,
          48.696416
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7267079,
          48.6788986
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Flugfeld",
        "name_en": "Parkhaus Flugfeld",
        "name_de": "Parkhaus Flugfeld",
        "address": "Telefon: +49 7031 6116500, Geb\u00fchrenpflichtig: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Telefon: +49 7031 6116500, Geb\u00fchrenpflichtig: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Phone: +49 7031 6116500, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0004807,
          48.6862418
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9812808,
          48.6798355
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 260, Geb\u00fchrenpflichtig: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 260, Geb\u00fchrenpflichtig: ja",
        "address_en": "Capacity: 260, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8280021,
          48.5242918
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 10, Geb\u00fchrenpflichtig: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 10, Geb\u00fchrenpflichtig: nein",
        "address_en": "Capacity: 10, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8281911,
          48.5232721
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9698377,
          48.7231952
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9084855,
          48.6411177
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9818313,
          48.5247588
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9101566,
          48.5612552
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0071793,
          48.6386974
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "P&R Parkhaus Herrenberg EG",
        "name_en": "P&R Parkhaus Herrenberg EG",
        "name_de": "P&R Parkhaus Herrenberg EG",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.861489,
          48.5940656
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_en": "Capacity: 42",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8904189,
          48.6207096
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9629705,
          48.5528695
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "ZOB",
        "name_en": "ZOB",
        "name_de": "ZOB",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 287, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 287, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 287, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" id=\"Ebene_1\" data-name=\"Ebene 1\" viewBox=\"0 0 32.53 32.53\">  <defs>    <style>      .cls-1{fill:#fff}    </style>  </defs>  <path d=\"M293.22 379.21v.63a1.16 1.16 0 001.6 1.07l8.89-3.64a1.12 1.12 0 01.88 0l8.89 3.64a1.16 1.16 0 001.6-1.07v-.63a1.16 1.16 0 00-.72-1.08l-9.77-4a1.21 1.21 0 00-.88 0l-9.77 4a1.16 1.16 0 00-.72 1.08\" class=\"cls-1\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path d=\"M309.48 384a4.48 4.48 0 00-4.8-4.53H299v14.55h2.84v-5.48h2.8a4.48 4.48 0 004.8-4.54m-2.84 0a1.92 1.92 0 01-2.1 2h-2.66v-4h2.66a1.94 1.94 0 012.1 2\" class=\"cls-1\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path fill=\"#005ab4\" d=\"M320.34 384.05a16.27 16.27 0 11-16.26-16.27 16.26 16.26 0 0116.26 16.27\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path d=\"M293.15 378.09v.63a1.15 1.15 0 001.59 1.07l8.9-3.64a1.12 1.12 0 01.88 0l8.89 3.64a1.16 1.16 0 001.6-1.07v-.63a1.17 1.17 0 00-.72-1.07l-9.77-4a1.21 1.21 0 00-.88 0l-9.77 4a1.15 1.15 0 00-.72 1.07\" class=\"cls-1\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/>  <path d=\"M310.42 384.32a4.48 4.48 0 00-4.8-4.53H300v14.54h2.84v-5.47h2.8a4.48 4.48 0 004.8-4.54m-2.84 0a1.91 1.91 0 01-2.1 2h-2.66v-4h2.66a1.93 1.93 0 012.1 2\" class=\"cls-1\" transform=\"translate(-287.81 -367.78)\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7416775,
          48.714489
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.6004396,
          48.584874
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7327129,
          48.5496688
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus",
        "name_en": "Parkhaus",
        "name_de": "Parkhaus",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0252844,
          48.7162464
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "POCO Parkhaus",
        "name_en": "POCO Parkhaus",
        "name_de": "POCO Parkhaus",
        "address": "Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0077877,
          48.6893192
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 100, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 100, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 100, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.743982,
          48.7151161
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Kreiskrankenhaus",
        "name_en": "Kreiskrankenhaus",
        "name_de": "Kreiskrankenhaus",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7215368,
          48.5415816
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "S-Bahn Goldberg",
        "name_en": "S-Bahn Goldberg",
        "name_de": "S-Bahn Goldberg",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja@(Mo-So 06:00-18:00), Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja@(Mo-So 06:00-18:00), Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes@(Mo-Sa 06:00-18:00), Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0179406,
          48.6958998
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Kaufland",
        "name_en": "Kaufland",
        "name_de": "Kaufland",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 480, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 480, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 480, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7366382,
          48.7176933
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Flugfeld",
        "name_en": "Parkhaus Flugfeld",
        "name_de": "Parkhaus Flugfeld",
        "address": "Telefon: +49 7031 6116500, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Telefon: +49 7031 6116500, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Phone: +49 7031 6116500, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0004807,
          48.6862418
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Kliniken B\u00f6blingen",
        "name_en": "Kliniken B\u00f6blingen",
        "name_de": "Kliniken B\u00f6blingen",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0330105,
          48.6908564
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 260, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 260, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 260, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8280021,
          48.5242918
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Calwer Markt",
        "name_en": "Calwer Markt",
        "name_de": "Calwer Markt",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 234, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 234, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 234, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7403559,
          48.7147771
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Haggasse",
        "name_en": "Haggasse",
        "name_de": "Haggasse",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 119, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 119, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 119, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7369858,
          48.71619
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Ebenhalde",
        "name_en": "Parkhaus Ebenhalde",
        "name_de": "Parkhaus Ebenhalde",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 500, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 500, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 500, Fee: yes, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.031014,
          48.5381623
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0357781,
          48.5338679
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7217265,
          48.5496095
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Waldach-Passage",
        "name_en": "Parkhaus Waldach-Passage",
        "name_de": "Parkhaus Waldach-Passage",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 300, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 300, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 300, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7227227,
          48.5489385
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Oberer Schnarrenberg",
        "name_en": "Oberer Schnarrenberg",
        "name_de": "Oberer Schnarrenberg",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0331862,
          48.5310384
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "P 305",
        "name_en": "P 305",
        "name_de": "P 305",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9773197,
          48.6920118
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Traube-Center",
        "name_en": "Traube-Center",
        "name_de": "Traube-Center",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7243249,
          48.5519891
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7244268,
          48.5526323
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Nufringer Tor",
        "name_en": "Nufringer Tor",
        "name_de": "Nufringer Tor",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8703096,
          48.5979079
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Bronntor",
        "name_en": "Bronntor",
        "name_de": "Bronntor",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 120, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 120, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 120, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8680359,
          48.5965072
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8669885,
          48.596315
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9488798,
          48.6917542
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Einkaufszentrum",
        "name_en": "Einkaufszentrum",
        "name_de": "Einkaufszentrum",
        "address": "Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0092501,
          48.6879383
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7216761,
          48.5533943
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9870023,
          48.723117
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Rewe Parkhaus",
        "name_en": "Rewe Parkhaus",
        "name_de": "Rewe Parkhaus",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0007784,
          48.7138854
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Hotel Berlin",
        "name_en": "Hotel Berlin",
        "name_de": "Hotel Berlin",
        "address": "Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0175028,
          48.6997574
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sterncenter",
        "name_en": "Sterncenter",
        "name_de": "Sterncenter",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9976424,
          48.7060993
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Postplatz",
        "name_en": "Postplatz",
        "name_de": "Postplatz",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0157508,
          48.6864492
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9995663,
          48.7112806
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0007495,
          48.7053844
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus BG Unfallklinik",
        "name_en": "Parkhaus BG Unfallklinik",
        "name_de": "Parkhaus BG Unfallklinik",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0356662,
          48.533968
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Kundenparkplatz von handundpfoten.de",
        "name_en": "Kundenparkplatz von handundpfoten.de",
        "name_de": "Kundenparkplatz von handundpfoten.de",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 3, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 3, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 3, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8771946,
          48.5527176
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8428028,
          48.6127273
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0063464,
          48.7011121
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9880944,
          48.6846827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Altstadtgarage",
        "name_en": "Altstadtgarage",
        "name_de": "Altstadtgarage",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8726751,
          48.5938172
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9850326,
          48.7226746
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Multi-storey/underground car parking",
        "name_de": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "name": "Parkhaus/Tiefgarage",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9846496,
          48.7228503
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Tiefgarage Porsche-Zentrum",
        "name_en": "Tiefgarage Porsche-Zentrum",
        "name_de": "Tiefgarage Porsche-Zentrum",
        "address": "Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkCovIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.004981,
          48.6899522
        ]
      }
    }
  ]
}